{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034926",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부 양념 구이 만드는 법"
    },
    "text": "豆腐の味付け焼きは豆腐ともやし、玉ねぎ、青唐辛子を主材料として使用して作られます。豆腐は1cm厚さに切り、厚い四角形にします。もやしは頭と尻尾を取り除いた後、茹でてから1cm長さに切ります。玉ねぎは細かく刻んで使用し、唐辛子は薄く切って種を取り除きます。フライパンに食用油を入れ、豆腐をこんがりと焼き上げます。豆腐にはあらかじめ作っておいたタレを塗って、玉ねぎともやしをのせ、唐辛子をのせます。そして予熱したブロイラーに豆腐を入れて2分ほど焼きます。調理時間は30分かかり、4人前基準で作ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "豆腐の味付け焼きの材料は何ですか？",
            "answer": "豆腐、もやし、玉ねぎ、青唐辛子が主な材料です。"
        },
        {
            "question": "豆腐の厚さはどれくらいですか？",
            "answer": "豆腐は1cmの厚さに切ります。"
        },
        {
            "question": "もやしの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "もやしは頭と尻尾を取り除き、茹でてから1cmの長さに切ります。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎは細かく刻んで使用します。"
        },
        {
            "question": "唐辛子の種は取り除く必要がありますか？",
            "answer": "はい、唐辛子の種は取り除いて使用します。"
        },
        {
            "question": "豆腐の焼き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "フライパンに食用油を入れて豆腐を焼きます。"
        },
        {
            "question": "豆腐を焼いた後に何をしますか？",
            "answer": "豆腐にあらかじめ作ったタレを塗り、玉ねぎともやしをのせ、唐辛子をのせます。"
        },
        {
            "question": "豆腐を焼く時間はどれくらいですか？",
            "answer": "予熱したブロイラーで豆腐を2分ほど焼きます。"
        },
        {
            "question": "豆腐の味付け焼きは何人前分作れますか？",
            "answer": "このレシピでは4人前基準で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "豆腐の味付け焼きの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "豆腐の味付け焼きを作るのには30分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 301
    }
}